<resources>
    <string name="app_name">슈라</string>

    <string name="facebook_app_id">913241899354521</string>
    <string name="facebook_client_token">EAAMZBlrMBSZAkBO8IlKSTNMgglYjQ3MLTvys3AUN56vIBZCGW6CRZBYTBmnAptckJnDZC66B2tg1KBKSpvwUJeZBVICkfec8bssJVhf3SRwrsEYVA9R3HeZCLL5SZB8EsUI7YLzZApXmUJsQRgdnR6iTaHIJXAcdEgDuGZCJIbMoHD0FtDukT5EZBwHsahdTOneKmNC</string>

    <string name="title_club_lounge">ClubLounge</string>
    <string name="title_vip_lounge">VIPLounge</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_anonymous_form">AnonymousForm</string>
    <string name="title_my_page">MyPage</string>
    <string name="title_login">LoginActivity</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
    <string name="strike_text"><strike>3000개 하트</strike></string>

    <string name="main_url">"https://play.google.com/store/apps/details?id=com.supercarlounge.supercar"</string>
    <string name="chrome_package">"com.android.chrome"</string>
    <string name="internet_package">"com.sec.android.app.sbrowser"</string>

    <string name="supercar_lounge_rul1">"https://www.instagram.com/supercarlounge_official/"</string>
    <string name="supercar_lounge_rul2">"https://www.youtube.com/channel/UCcEnx6W4wqBSFNcpHO7Y3Pg"</string>
    <string name="supercar_lounge_rul3">"https://www.supercarlounge.com/"</string>


    <string name="resend_text"><u>재전송</u></string>
    <string name="heart_text"><u>하트입력</u></string>
    <string name="_post_notice">슈퍼카라운지 이용약관 제12조 (게시물에 대한 책임) 1. 회사는 회원이 게시하거나 전달하는 서비스 내의 게시물이 다음 각 호의 경우에 해당한다고 판단되는 경우 사전 통지 없이 삭제할 수 있으며, 이에 대해 회사는 어떠한 책임도 지지 않습니다. 1) 회사, 다른 회원 또는 제3자를 비방하거나 중상모략으로 명예를 손상시키는 내용인 경우 2) 공공질서 및 미풍양속에 위반되는 내용의 게시물에 해당하는 경우 3) 범죄 행위에 결부된다고 인정되는 내용인 경우 4) 회사 또는 제3자의 저작권, 기타 타인의 권리를 침해하는 내용인 경우 5) 회사의 운영진, 직원, 혹은 관계자를 사칭하여 제3자로 하여금 회사의 공식입장이라고 오인하게 하는 내용인 경우 6) 회사에서 제공하는 서비스와 관련 없는 내용인 경우 7) 불필요하거나 승인되지 않은 광고, 판촉물을 게재하는 경우 8) 타인의 명의 등을 무단으로 도용하여 작성한 내용이거나, 타인이 입력한 정보를 무단으로 위·변조한 내용인 경우 9) 동일한 내용을 중복하여 다수 게시하는 등 게시의 목적에 어긋나는 경우 10) 게시물의 정보를 외부 서비스에서 사용하는 행위를 금지하는 사이트에서 URL 정보를 수집하여 게재하는 경우 11) 기타 관계 법령 및 회사의 개별 서비스 별 세부이용지침 등에 위반된다고 판단되는 경우 2. 회사는 개별 서비스 별로 게시물과 관련된 세부이용지침을 별도로 정하여 시행할 수 있으며, 회원은 그 지침에 따라 게시물(회원 간의 전달 포함)을 게재하여야 합니다. 제13조 (게시물의 저작권 등) 1. 회원이 서비스 내에 게시한 게시물의 저작권은 저작권법에 의해 보호를 받으며, 회사가 작성한 저작물에 대한 저작권 및 기타 지적재산권은 회사에 귀속합니다. 2. 회원은 자신이 서비스 내에 게시한 게시물을 회사가 국내외에서 다음 각 호의 목적으로 사용하는 것을 허락합니다. 1) 서비스(제3자가 운영하는 사이트 또는 미디어의 일정 영역 내에 입점하여 서비스가 제공되는 경우 포함) 내에서 게시물을 사용하기 위하여 게시물의 크기를 변환하거나 단순화하는 등의 방식으로 수정하는 것 2) 회사 또는 관계사가 운영하는 본 서비스 및 연동 서비스 에 게시물을 복제·전송·전시하는 것. 다만, 회원이 게시물의 복제·전송·전시에 반대 의견을 전자우편을 통해 관리자에게 통지할 경우에는 그러하지 않습니다. 3) 회사의 서비스를 홍보하기 위한 목적으로 미디어, 소셜 미디어를 포함한 디지털 마케팅 채널, 통신사 등에게 게시물의 내용을 보도, 방영하게 하는 것 3. 전 항의 규정에도 불구하고, 회사가 게시물을 전항 각 호에 기재된 목적 이외에 제3자에게 게시물을 제공하고 금전적 대가를 지급받는 경우에는 사전에 전화, 전자우편 등의 방법으로 회원의 동의를 얻습니다. 이 경우 회사는 회원에게 별도의 보상을 제공합니다. 4. 회원이 서비스에 게시물을 게재하는 것은 다른 회원이 게시물을 서비스 내에서 사용하거나, 회사가 검색결과로 사용하는 것을 허락한 것으로 봅니다. 그리고 스마트폰, 태블릿 PC의 서비스 이용자(앱 또는 브라우저로 서비스를 비가입 방문한 경우도 포함)가 소프트웨어(예: 앱, 브라우저) 또는 하드웨어(예: 스마트폰, 태블릿PC)에서 제공하는 기능을 이용하여 게시물을 저장한 후 활용하는 것을 허락한 것으로 봅니다. 5. 제20조에 의해 이용계약이 해지되는 경우 작성했던 게시물 및 댓글은 자동으로 삭제되지 않으며, 회원정보 삭제로 인해 작성자 본인을 확인할 수 없으므로 게시물 편집 및 삭제 처리가 원천적으로 불가능 합니다. 게시물 삭제를 원하시는 경우에는 먼저 해당 게시물을 삭제 하신 후, 이용계약 해지 신청(탈퇴 신청)을 하여야 합니다. 다만, 다른 회원 또는 제3자에게 의하여 스크랩, 공유 등의 기능을 통해 다시 게시된 게시물 및 댓글 등 다른 회원의 정상적인 서비스 이용에 필요한 게시물은 삭제되지 않습니다. 6. 회사는 서비스 운영정책상 또는 회사가 운영하는 사이트 간의 통합 등을 하는 경우 게시물의 내용을 변경하지 아니하고 게시물의 게재 위치를 변경·이전하거나 사이트 간 공유하여 서비스할 수 있습니다. 다만, 게시물의 이전·변경 또는 공유를 하는 경우에는 사전에 공지합니다.</string>
    <string name="drive_noti">슈퍼카라운지 이용약관 제12조 (게시물에 대한 책임) 1. 회사는 회원이 게시하거나 전달하는 서비스 내의 게시물이 다음 각 호의 경우에 해당한다고 판단되는 경우 사전 통지 없이 삭제할 수 있으며, 이에 대해 회사는 어떠한 책임도 지지 않습니다. 1) 회사, 다른 회원 또는 제3자를 비방하거나 중상모략으로 명예를 손상시키는 내용인 경우 2) 공공질서 및 미풍양속에 위반되는 내용의 게시물에 해당하는 경우 3) 범죄 행위에 결부된다고 인정되는 내용인 경우 4) 회사 또는 제3자의 저작권, 기타 타인의 권리를 침해하는 내용인 경우 5) 회사의 운영진, 직원, 혹은 관계자를 사칭하여 제3자로 하여금 회사의 공식입장이라고 오인하게 하는 내용인 경우 6) 회사에서 제공하는 서비스와 관련 없는 내용인 경우 7) 불필요하거나 승인되지 않은 광고, 판촉물을 게재하는 경우 8) 타인의 명의 등을 무단으로 도용하여 작성한 내용이거나, 타인이 입력한 정보를 무단으로 위·변조한 내용인 경우 9) 동일한 내용을 중복하여 다수 게시하는 등 게시의 목적에 어긋나는 경우 10) 게시물의 정보를 외부 서비스에서 사용하는 행위를 금지하는 사이트에서 URL 정보를 수집하여 게재하는 경우 11) 기타 관계 법령 및 회사의 개별 서비스 별 세부이용지침 등에 위반된다고 판단되는 경우 2. 회사는 개별 서비스 별로 게시물과 관련된 세부이용지침을 별도로 정하여 시행할 수 있으며, 회원은 그 지침에 따라 게시물(회원 간의 전달 포함)을 게재하여야 합니다. 제13조 (게시물의 저작권 등) 1. 회원이 서비스 내에 게시한 게시물의 저작권은 저작권법에 의해 보호를 받으며, 회사가 작성한 저작물에 대한 저작권 및 기타 지적재산권은 회사에 귀속합니다. 2. 회원은 자신이 서비스 내에 게시한 게시물을 회사가 국내외에서 다음 각 호의 목적으로 사용하는 것을 허락합니다. 1) 서비스(제3자가 운영하는 사이트 또는 미디어의 일정 영역 내에 입점하여 서비스가 제공되는 경우 포함) 내에서 게시물을 사용하기 위하여 게시물의 크기를 변환하거나 단순화하는 등의 방식으로 수정하는 것 2) 회사 또는 관계사가 운영하는 본 서비스 및 연동 서비스 에 게시물을 복제·전송·전시하는 것. 다만, 회원이 게시물의 복제·전송·전시에 반대 의견을 전자우편을 통해 관리자에게 통지할 경우에는 그러하지 않습니다. 3) 회사의 서비스를 홍보하기 위한 목적으로 미디어, 소셜 미디어를 포함한 디지털 마케팅 채널, 통신사 등에게 게시물의 내용을 보도, 방영하게 하는 것 3. 전 항의 규정에도 불구하고, 회사가 게시물을 전항 각 호에 기재된 목적 이외에 제3자에게 게시물을 제공하고 금전적 대가를 지급받는 경우에는 사전에 전화, 전자우편 등의 방법으로 회원의 동의를 얻습니다. 이 경우 회사는 회원에게 별도의 보상을 제공합니다. 4. 회원이 서비스에 게시물을 게재하는 것은 다른 회원이 게시물을 서비스 내에서 사용하거나, 회사가 검색결과로 사용하는 것을 허락한 것으로 봅니다. 그리고 스마트폰, 태블릿 PC의 서비스 이용자(앱 또는 브라우저로 서비스를 비가입 방문한 경우도 포함)가 소프트웨어(예: 앱, 브라우저) 또는 하드웨어(예: 스마트폰, 태블릿PC)에서 제공하는 기능을 이용하여 게시물을 저장한 후 활용하는 것을 허락한 것으로 봅니다. 5. 제20조에 의해 이용계약이 해지되는 경우 작성했던 게시물 및 댓글은 자동으로 삭제되지 않으며, 회원정보 삭제로 인해 작성자 본인을 확인할 수 없으므로 게시물 편집 및 삭제 처리가 원천적으로 불가능 합니다. 게시물 삭제를 원하시는 경우에는 먼저 해당 게시물을 삭제 하신 후, 이용계약 해지 신청(탈퇴 신청)을 하여야 합니다. 다만, 다른 회원 또는 제3자에게 의하여 스크랩, 공유 등의 기능을 통해 다시 게시된 게시물 및 댓글 등 다른 회원의 정상적인 서비스 이용에 필요한 게시물은 삭제되지 않습니다. 6. 회사는 서비스 운영정책상 또는 회사가 운영하는 사이트 간의 통합 등을 하는 경우 게시물의 내용을 변경하지 아니하고 게시물의 게재 위치를 변경·이전하거나 사이트 간 공유하여 서비스할 수 있습니다. 다만, 게시물의 이전·변경 또는 공유를 하는 경우에는 사전에 공지합니다.</string>
    <string name="vip_drive_text">“VIP드라이브” 항목의 경우, 회원의 게시글이 슈퍼카라운지 홈 화면 최상단에 고정 노출되는 입찰제 과금 서비스입니다.\n\n“VIP드라이브”는 서비스의 입찰 구매가 순으로 TOP 10 드라이브가 등록이 되며, 최초 등록 시로부터 24시간 동안 유효합니다. 해당 상품의 경우 더 높은 구매가를 제시한 드라이버 회원으로 인해 기존의 TOP 10 순위에서 밀려날 경우에는 노출이 되지 않습니다. 회원이 원구매가에 추가금액을 더해 순위가 유지될 경우, 노출이 재개됩니다. \n\n“VIP드라이브” 서비스를 구매하신 경우에는 실시간 경쟁 입찰 서비스로 인하여 취소, 환불이 불가합니다.</string>
    <string name="d_profie_browse_base_tv_2">프로필 열람 승인을요청하시겠습니까?하트가 소모됩니다.</string>
    <string name="d_profie_browse_base_tv_1">프로필 열람시\n하트가 소모됩니다.</string>
    <string name="d_drive_exposure_1">VIP 드라이브 노출이\n시작되었습니다.</string>
    <string name="d_drive_exposure_2">VIP 드라이브 노출이\n제외되었습니다.</string>
    <string name="d_profile_block">이 프로필을\n차단하시겠습니까?</string>
    <string name="d_post_block">이 게시글을\n차단하시겠습니까?</string>
    <string name="d_drive_block">이 드라이브글을\n차단하시겠습니까?</string>
    <string name="d_profie_browes_base_tv_3">님께\n내 프로필 카드 전송하기\n3 하트가 소모됩니다.</string>
    <string name="login_contact_us"><u>문의하기</u></string>
    <string name="comprehensive_insurance"><u>왜 종합보험이 있어야 하나요?</u></string>
    <string name="testtext">주식회사 슈퍼카라운지 (이하 “회사”라고 합니다 .) 은 정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률 , 개인정보 보호법 등 관련 법령상의 개인정보보호 규정을 준수하며 , 관련 법령에 의거한 개인정보 처리방침을 정하여 회원의 권익 보호에 최선을 다하고 있습니다. 회사는 개인정보 처리방침을 통하여 회원이 제공하는 개인정보가 어떠한 용도와 방식으로 이용되고 있으며 , 개인정보 보호를 위해 어떠한 조치가 취해지고 있는지 알려드립니다 . 회사는 개인정보 취급방침을 개정하는 경우 앱 공지사항(또는 개별공지)을 통하여 공지할 것입니다. 제 1 조 (개인정보의 수집 및 이용목적) 회사는 개인정보를 회원관리, 서비스 개발·제공 및 향상, 안전한 모바일 이용환경 등 다음의 목적을 위하여 수집하고 처리합니다. 처리한 개인정보는 다음의 목적 이외의 용도로는 사용되지 않으며 이용 목적이 변경될 시에는 사전동의를 구할 것입니다. 1. 본 약관은 서비스를 신청한 회원 또는 개인위치정보주체가 본 약관에 동의하고 회사가 정한 소정의 절차에 따라 서비스의 이용자로 등록함으로써 효력이 발생합니다. 2. 회원 가입 의사 및 회원 탈퇴 의사 확인 3. 회원 가입 신청 휴대전화번호 명의인과 회원 가입 신청인의 동일성 확인 4. 회원의 차량을 운전할 수 있는 운전면허 보유 여부 확인 5. 회원에게 약관 상 회원 가입 거절 사유가 있는지 여부 등 회원 가입 신청에 대한 회사의 승낙 여부 판단 6. 자동차 종합보험 가입증명서의 자동차상해(자상) 특약 가입여부 확인 7. 자동차등록증, 차량리스계약서 등 본인 소유의 명의 차량 확인 8. 서비스 중복 가입 방지 9. 계정도용 및 부정거래 방지, 부정 이용 행위를 포함하여 서비스의 원활한 운영에 지장을 주는 행위에 대한 방지 및 제재 10. 회원의 법령 및 약관 위반 여부 모니터링 , 회원의 법령 및 약관 위반에 대한 회사의 조치 , 회원에 대한 쿠폰 지급, 소멸, 회원의 저작물 식별 등 회원 관리 11. 약관 상 필요한 회사의 회원에 대한 통지, 정보 전달 12. 보안,프라이버시,안전 측면에서 이용자가 안심하고 이용할 수 있는 서비스 이용환경 구축 13. 연령, 성별, 서비스 이용 기록, 모바일 어플리케이션 접속 빈도 및 통계 분석 등을 통한 서비스 개선, 향상 및 신규 서비스 개발 14. 회사와 회원 사이의 분쟁 발생 시 분쟁 해결, 분쟁 조정, 회원의 문의사항 또는 불만에 대한 처리 15. 사고발생시 원인 규명 및 처리를 위한 수집 및 이용 16. 회원의 매칭 서비스 이용 중 교통사고가 발생한 경우에 대한 대응 17. 법령에 정해진 절차와 방법에 따라 수사기관의 요구 18. 이벤트 정보 및 참여기회 제공, 광고성 제공 정보 등 마케팅 및 프로모션 목적으로 개인정보를 이용합니다. 19. 지인 만남 방지 목적의 사용자 단말기에 저장된 연락처 수집 ​ 제 2 조 (수집하는 개인정보의 항목) 회사가 수집∙이용하는 개인정보 및 그 수집방법은 아래와 같습니다. ① 회원 가입 신청 시에 회사는 , 회원이 직접 모바일 어플리케이션을 통하여 전송 제공하는 방식으로 다음의 항목을 필수항목으로 수집하고 있습니다. 1. 회원 가입: 성명, 생년월일, 성별, 이메일 주소 2. 본인 인증: 휴대전화번호, 성명, 생년월일, 성별, 내국인정보, 중복확인가입정보(DI) 3. 운전면허 등록: 운전면허 번호, 식별번호 4. 자동차 종합보험 가입증서 5. 본인 소유의 자동차등록증, 차량리스이용계약서 또는 본인 차량을 증명할 수 있는 서류 위 항의 회원가입과 본인 인증을 위한 정보 외의 운전면허증, 자동차 종합보험 가입증서, 자동차등록증, 차량리스이용계약서와 같은 개인정보의 경우 가입심사를 위한 자료로 가입이 완료되면 보관 하지 않고 삭제 또는 폐기 됩니다. ② 회사는 다음과 같은 회원의 개인 정보를 선택항목으로 수집할 수 있습니다. 1. 프로필 사진 등 ③ 서비스 이용과정이나 사업 처리 과정에서 다음과 같은 정보들이 자동으로 생성되어 수집될 수 있습니다. 1. IP Address, 쿠키, 방문 일시, 서비스 이용 기록, 불량 이용 기록, 기기 정보, 채팅기록, 앱 설치정보, 네트워크 위치정보 등 ④ 회원의 약관 상 서비스 이용 과정에서 회사는 회원이 모바일 어플리케이션을 통하여 위치기반 서비스 이용약관에 동의하는 방식으로 회원이 이를 동의한 경우에 한하여 개인위치정보사업자(휴대전화 제조사, 통신사, 포털사 등)에게 회원 가입 명의 휴대전화가 특정한 시간에 존재하거나 존재하였던 장소에 관한 정보(이하 “개인위치정보”라고 합니다.)의 제공을 요청하여 수령합니다. 개인위치정보의 이용, 제공에 관한 사항은 위치기반 서비스 이용약관에 기재되어 있습니다. ⑤ 서비스 이용과정에서 다음과 같은 결제정보들이 수집될 수 있습니다. 1. 신용카드/간편결제 결제시: 카드사명, 카드번호 등 2. 계좌 이체시: 은행명, 계좌번호 등 3. 상품권 이용시: 상품권 번호 4. 환불시: 은행명, 계좌번호 등 ⑥ 회사는 회원의 결제수단 등 서비스 운영상 필요하다고 판단하는 회원의 정보에 대하여 정기적으로 유효성을 검사하거나 확인할 수 있습니다. ​ 제 3 조 (개인정보의 보유 및 이용 기간) 개인정보의 보유 및 이용 기간은 아래와 같습니다. ① 회사는 회원이 회원자격을 유지하고 있는 동안 수집된 회원의 개인정보를 보유ㆍ이용할 수 있습니다. ② 회원이 탈퇴하거나 자격을 상실할 경우, 회사는 회원의 별도 요청이 없더라도 수집된 회원정보를 삭제 및 파기합니다. 단, 회원의 탈퇴 또는 자격상실에도 불구하고 다음의 정보는 아래의 이유로 명시 기간 동안 보존됩니다. 1. 회사 내부 방침에 의한 정보 보유 • 탈퇴회원의 재가입 제한을 위한 회원정보 기록: 3개월 • 이용 제한 회원 및 부정이용자의 재가입 제한을 위한 회원정보 기록: 제한기간에 따라 1 년 또는 영구(별도저장) 2. 관계법령에 의한 정보 보유 사유 - 전자상거래 등에서 소비자 보호에 관한 법률 • 표시, 광고에관한 기록: 6개월 • 계약에 관한 기록: 6개월 • 대금결제 및 서비스 제공에 관한 기록: 5 년 • 회원의 불만 또는 분쟁처리에 관한 기록: 3 년 - 통신비밀보호법 • 회원의 모바일 어플리케이션 접속 일시, 드라이브 게시판 등 게시판의 게시글 작성시간, 기지국의 위치추적자료: 1 년 • 로그인 기록, 회원이 모바일 어플리케이션에 접속하기 위하여 사용하는 휴대전화의 위치를 확인할 수 있는 접속지의 추적자료: 3 개월 - 전자금융거래법 • 전자금융 거래에 관한 기록: 5 년 ③ 회원이 1 년 이상 서비스를 이용하지 않고 연체나 채무불이행 상태가 아닌 경우 해당 회원은 “휴면회원”으로 처리됩니다. 휴면회원으로 처리되면 로그인을 비롯한 모든 서비스에 대한 이용이 정지되고, 회사는 휴면회원의 개인정보를 제 2 항에 따른 정보 보유의 대상이 아닌 한 기존 회원과 별도로 관리합니다. 회사는 휴면회원 처리 예정일 30 일 전 해당 사실을 사전 안내하며, 회원은 휴면회원 처리 이후에 플랫폼에서 휴면상태 해지 신청을 하는 즉시 다시 정상적으로 서비스를 이용할 수 있습니다. ​제 4 조 (동의의 거부권 및 거부 시의 불이익 고지) 회원은 개인정보 수집ㆍ이용에 관한 동의를 거부할 권리가 있습니다. 다만, 계약 체결 및 이행 등을 위해 필요한 최소한의 개인정보 수집ㆍ이용에 관한 동의를 거부하는 경우에는 서비스 이용이 불가하고 , 철회 이후 임대계약에 따른 운행 건에 대한 사고 처리• 보상•환불 등의 업무가 지연되는 등의 불이익이 있을 수 있습니다. 또한, 마케팅 활동 및 홍보를 위한 개인정보 수집ㆍ이용 및/또는 선택적 수집ㆍ이용에 관한 동의를 거부하는 경우에는 이벤트 , 혜택에 대한 정보를 제공받지 못하거나 사은품ㆍ판촉물 제공, 제휴서비스 이용, 할인 혜택 적용 및 포인트 적립 불가 등의 불이익이 있을 수 있습니다. ​ 제 5 조 (개인정보의 파기 절차 및 방법) 회사는 원칙적으로 개인정보 수집 및 이용목적이 달성된 후에는 해당 정보를 지체 없이 파기합니다. 회사의 개인정보 파기 방법은 다음과 같습니다. ① 전자 파일: 복원이 불가능한 방법으로 영구삭제 ② 종이 문서: 파쇄 또는 소각 ​ 제 6 조 (회원 및 법정대리인의 권리와 그 행사방법) ① 회원 및 법정대리인은 회사에 대해 언제든지 다음 각 호의 개인정보보호 관련 권리를 행사할 수 있으며, 등록되어 있는 본인 혹은 대리자의 개인정보에 대한 열람, 정정, 삭제 및 처리 정지를 요청할 수 있습니다. 1. 개인 정보 열람 요구 2. 오류 등이 있을 경우 정정 요구 3. 삭제요구 4. 처리정지 요구 ② 전 항에 따른 권리 행사는 서면 또는 이메일로 하실 수 있으며 회사는 이에 대해 지체 없이 조치하고 처리결과를 서면 또는 이메일, 문자 전송의 방법으로 통지합니다. ③ 회원이 개인정보의 오류에 대한 정정을 요청한 경우, 회사는 당해 정정을 완료하기 전까지 당해 개인정보를 이용하거나 제 3 자에게 제공하지 않습니다. 또한 잘못된 개인정보를 제 3 자에게 제공한 경우에는 정정 처리 결과를 제 3 자에게 지체 없이 통지합니다. ④ 회원이 개인정보의 삭제를 요청한 경우 제 3 조의 개인정보의 보유 및 이용 기간과 제 4 조의 개인정보의 파기 절차 및 방법에 명시된 바에 따릅니다. ⑤ 본 조에 따른 권리 행사는 회원 또는 위임을 받은 자(대리인)를 통하여 할 수 있습니다. 이 경우 개인정보 보호법 시행규칙 별지 제 11 호 서식에 따른 위임장을 제출하여야 합니다. ​ 제 7 조 (개인정보 자동수집 장치의 설치, 운영 및 그 거부에 관한 사항) 회사는 회원의 정보를 수시로 저장하고 찾아내는 \' 쿠키 (cookie)\' 등을 운용합니다 . 쿠키란 회사의 모바일 어플리케이션을 운영하는데 이용되는 서버가 회원의 휴대전화에 보내는 아주 작은 텍스트 파일로서 회원의 휴대전화에 저장됩니다. 쿠키의 사용 목적 및 쿠키 설정 거부 방법은 다음과 같습니다. ① 쿠키 등 사용 목적: 회원의 접속 빈도나 접속 시간 등을 분석, 회원의 이용 시간, 이동 경로 파악 및 추적, 모바일 어플리케이션 항목 확인 횟수 파악 등을 통한 개인 맞춤서비스를 제공하기 위해 사용합니다. ② 쿠키 설정 거부 방법: 회원이 이용하는 브라우저에서 “설정” 내의 “개인정보보호” 항목에서 쿠키를 허용하지 않게 설정 ③ 단 , 회원이 쿠키 설치를 거부하였을 경우 기술 지원 및 서비스 제공에 어려움이 있을 수 있으며, 이 경우 회사는 책임을 지지 않습니다. ④ 온라인 맞춤형 광고 서비스를 위해서 다음의 항목을 수집할 수 있습니다. 1. 모바일 앱 사용시 광고 식별자 수집 회사는 이용자의 ADID/IDFA 를 수집할 수 있습니다. ADID/IDFA 란 모바일 앱 이용자의 광고 식별 값으로서, 사용자의 맞춤 서비스 제공이나 더 나은 환경의 광고를 제공하기 위한 측정을 위해 수집할 수 있습니다. • 거부방법 Android: 설정 구글(구글설정) 광고 광고 맞춤설정 선택 해제 iOS: 설정 개인정보 보호 광고 광고 추적 제한 2. 온라인 맞춤형 광고 서비스 회사는 다음과 같이 온라인 맞춤형 광고 사업자가 광고식별자 및 행태정보를 수집하도록 허용하고 있습니다. • 행태정보를 수집 및 처리하는 광고 사업자: 구글, Facebook, 카카오 • 행태정보 수집 방법: 이용자가 당사 앱을 실행할 때 자동 수집 및 전송 ​ 제 8 조 (개인정보의 제 3 자 제공) 회사는 회원의 개인정보를 “제 1 조 개인정보의 수집∙이용 목적”, “제 2 조 수집∙이용하는 개인정보의 항목” 내에서만 처리하며 , 회원의 사전 동의 없이는 동의 범위를 초과하여 이용하거나 제 3 자에게 제공하지 않습니다. 다만, 다음의 경우 예외로 합니다. ① 이용자가 사전에 제 3 자 제공에 동의한 경우 ② 서비스 제공에 따른 요금 정산을 위하여 필요한 경우 ③ 법령의 규정에 의하거나, 수사•조사 목적으로 법령에 정해진 절차와 방법에 따라 수사기관 및 감독당국의 요구가 있는 경우 ④ 통계작성, 학술연구 또는 시장조사를 위하여 필요한 경우로서 특정 개인을 알아볼 수 없는 형태로 가공하여 제공하는 경우 그 밖에 보다 나은 서비스 제공을 위하여 개인정보 제 3 자 제공이 필요한 경우, 회사는 사전에 개인정보를 제공받는 자, 개인정보를 제공받는 자의 개인정보 이용목적, 제공하는 개인정보의 항목, 개인정보를 제공받는 자의 개인정보 보유 및 이용기간, 정보제공 동의를 거부할 권리가 있다는 사실 및 동의 거부에 따른 불이익 등을 명시하여 이용자의 동의를 구합니다. 단, 개인정보를 제공받은 제 3 자는 제공 목적을 달성하거나 이용자의 철회 요청이 있더라도, 내부보고, 감사 및 검사, 비용 정산(청구) 등 계약이행, 분쟁 대비를 위해 필요한 정보는 서비스약관 및 임대약관에 명시한 임대계약에 따른 거래관계의 종료 후 6 개월까지, 미이행•분쟁이 계속될 경우 이행 완료•분쟁 해결 시까지 개인정보를 보유•이용할 수 있으며 , 상법 등 관련 법령에 특별한 규정이 있을 경우 그에 의하여 보관할 수 있습니다. 제 9 조 (개인정보처리의 위탁) 회사는 원활한 개인정보 업무처리를 위하여 다음과 같이 개인정보 처리업무를 위탁하고 있습니다. 회사는 서비스 제공을 위하여 필요한 업무 중 일부를 외부 업체에 위탁하고 있으며, 위탁계약 체결시 개인정보보호법 제 26 조에 따라 위탁업무 수행목적 외 개인정보 처리금지 , 기술적·관리적 보호조치, 위탁업무의 목적 및 범위, 재위탁 제한, 개인정보 접근 제한 등 안전성 확보 조치, 수탁자에 대한 관리·감독, 손해배상 등 책임에 관한 사항을 계약서 등 문서에 명시하고 , 수탁자가 개인정보를 안전하게 처리하도록 필요한 사항을 규정하고 관리·감독합니다. [수탁업체 : 주식회사 다날] – 위탁 업무 내용 : 모든 네트워크/장비/서버의 안정적 이중화 시스템을 통한 본인확인서비스 회원가입 및 ID 찾기 시 본인인증 [수탁업체 : 주식회사 아톤(PASS 인증서)] – 위탁 업무 내용 : 금융권 어플리케이션에 권장되는 보안수단,백신,보안키패드,위변조방지를 통한 회원가입 및 ID 찾기 시 본인인증 ​[수탁업체 : Amazon.com, Inc (Amazon Web Service) – 위탁 업무 내용: 안정적인 서버 및 서비스 운영, 데이터베이스 및 각종 정보 등의 스토리지 저장 등 – 서버 위치: 대한민국, 서울 리전 [수탁업체 : 주식회사 에드업] - 위탁 업무 내용 : 개인정보의 안전성 확보에 필요한 관리적․기술적 조치 및 모니터링, 자격조건, 혜택 안내 근황 확인을 위한 시스템 구축 및 운영 [수탁업체 : 주식회사 엠투넷] - 위탁 업무 내용 : 안심번호 서비스 제공, 연결을 위한 회원정보확인 [수탁업체 : 주식회사 임팩트컴퍼니] - 위탁 업무 내용 : 서버 및 데이터 베이스 관리 및 개발 보수 업무 (2022년 2월 22일 기준이며 추후 서비스 제공시 변경될 경우 상기 내용은 변동될 수 있습니다) 제 10 조 (개인정보의 안전성 확보 조치) 회사는 회원의 개인정보를 안전하게 관리하기 위하여 최선을 다하며, 정보통신망법 및 개인정보보호법에서 요구하는 수준 이상으로 개인정보를 보호하기 위하여 다음과 같은 조치를 취하고 있습니다. ① 관리적 조치: 개인정보 관리책임자의 지정 등 개인정보보호 조직의 구성, 개인정보 취급자를 최소한으로 제한, 운영에 관한 사항, 개인정보취급자의 교육에 관한 사항을 포함하는 내부관리계획의 수립 및 시행 ② 기술적 조치: 개인정보를 처리할 수 있도록 체계적으로 구성한 데이터베이스시스템에 대한 접근권한의 부여/변경/말소 등에 관한 기준의 수립/시행, 개인정보처리시스템에 대한 침입차단시스템 및 침입탐지시스템의 설치/운영, 개인정보취급자가 개인정보처리시스템에 접속하여 개인정보를 처리한 경우 접속일시, 처리내역 등의 저장 및 이의 확인/감독, 비밀번호의 일방향 암호화 저장, 주민등록번호, 외국인인증번호, 계좌정보, 신용카드정보 등 금융정보의 암호화 저장, 정보통신망을 통하여 이용자의 개인정보 및 인증정보를 송신/수신하는 경우 암호화 보안 통신 이용, 개인정보처리시스템 및 개인정보취급자가 개인정보 처리에 이용하는 정보기기에 컴퓨터바이러스, 스파이웨어 등 악성프로그램의 침투 여부를 항시 점검/치료할 수 있도록 백신소프트웨어 설치 및 주기적 갱신 및 점검 제 11 조 (개인정보보호 업무 관련 담당부서 및 개인정보 관리책임자) 회사는 회원의 개인정보를 보호하고 개인정보와 관련한 불만을 처리하기 위하여 아래와 같이 관련 부서 및 개인정보 관리책임자를 지정하고 있습니다. 회원은 회사의 서비스를 이용하며 발생하는 모든 개인정보보호 관련 민원을 개인정보관리책임자 혹은 담당부서로 신고할 수 있습니다. 회사는 회원들의 신고사항에 대해 신속하게 충분한 답변을 드릴 것입니다. • 개인정보 보호 담당부서 - 부서명: 경영지원팀 - 전화: 02 554 0077 - 이메일: help@supercarlounge.com • 개인정보관리책임자 - 부대표 - 전화: 02 554 0077 - 이메일: help@supercarlounge.com 기타 개인정보침해에 대한 신고나 상담이 필요하신 경우에는 아래 기관에 문의하시기 바랍니다 . • 개인정보침해신고센터 (http://www.1336.or.kr/국번없이 118) • 개인정보분쟁조정위원회 (www.kopico.go.kr/국번없이 1833-6972) • 대검찰청 사이버범죄수사단 (http://spo.go.kr/02-3480-3573) • 경찰청 사이버안전국 (http://cyberbureau.police.go.kr/국번없이 182) 제 12 조 (고지 의무) 현 개인정보취급방침에 대하여 내용 추가, 삭제 및 수정이 있을 시에는 개정 최소 7 일전부터 \'홈페이지\', ‘서비스 내 알림화면’ 등 을 통해 고지합니다. 다만, 개인정보의 수집 및 활용, 제 3 자 제공 등과 같이 회원 권리의 중요한 변경이 있을 경우에는 최소 30 일 전에 고지합니다. 부칙 (시행일) 본 약관은 2022년 2월 22일부터 시행합니다. 종전 약관은 본 약관으로 대체됩니다. 개정된 이용약관의 적용일자 이전 가입자 또한 개정된 이용약관의 적용을 받습니다.</string>
    <string name="drive_date_text1">오늘 바로 드라이브를 하고 싶어요!</string>
    <string name="drive_date_text2">드라이브할 시간을 조율해요!</string>
    <string name="drive_date_type1">누구든 드라이브는 다 좋아요!</string>
    <string name="drive_date_type2">차량 여러대가 만나는 드라이브!</string>
    <string name="drive_date_type3">설레는 드라이브를 하고 싶어요!</string>
    <string name="drive_date_type4">오늘은 차 없이 술 한 잔 어때요?</string>
    <string name="drive_date_title">언제 드라이브를 하고 싶으세요?</string>
    <string name="drive_type_title">어떤 드라이브를 하고 싶으세요?</string>
    <string name="declaration">신고하기</string>
    <string name="edit">수정하기</string>
    <string name="delete">삭제하기</string>
    <string name="block">차단하기</string>
    <string name="comment_block">이 댓글을 차단하시겠습니까?</string>
    <string name="proflie_police">이 프로필을\n신고하시겠습니까?</string>
    <string name="drive_police">이 드라이브를\n신고하시겠습니까?</string>
    <string name="police_warning">허위 신고 시 불이익이 있을 수 있습니다</string>
    <string name="police_post">이 프로필을\n신고하시겠습니까?</string>
    <string name="drive_delete">해당 드라이브를 삭제하시겠습니까?</string>
    <string name="comment_delete">해당 댓글을 삭제하시겠습니까?</string>
    <string name="post_delete">해당 게시글을 삭제하시겠습니까?</string>
    <string name="cover_photo_upload">커버 사진을 업로드해 주세요.</string>
    <string name="not_friend_drive_main">프로필 열람승인을\n요청하시겠습니까?\n3 하트가 소모됩니다.</string>
    <string name="not_friend_drive_sub">상대는 내 미니프로필만 볼 수 있습니다.</string>
    <string name="not_friend_drive_sub_drive">드라이브 신청을 수락해야\n 상대의 프로필을 확인할 수 있습니다.</string>
    <string name="not_friend_post_main"> 님께\n호감 보내기\n 3 하트가 소모됩니다.</string>
    <string name="not_friend_post_sub">상대방의 열람 승인 후 프로필 확인이 가능합니다.</string>

    <string name="not_friend_drive_main_drive">드라이브 신청을 하시겠습니까?\n3 하트가 소모됩니다.</string>
    <string name="friend_drive_main_drive">드라이브 신청을\n하시겠습니까?\n120 하트가 소모됩니다.</string>


    <string name="friend_drive_main">프로필 열람 승인을\n요청하시겠습니까?\n120 하트가 소모됩니다.</string>
    <string name="friend_post_main"> 님께\n호감을 보내시겠습니까?\n120 하트가 소모됩니다.</string>
    <string name="warning_profile">이미 열람한 프로필\n또는 지인의 프로필일 수 있습니다.</string>
    <string name="dateset">%1$s일 후 만료</string>
    <string name="request_friend_text">지인 또는 이미 열람한 프로필</string>
    <string name="empty"></string>
    <string name="profile_request_text1">드라이브 매칭 추천기능을 아시나요?</string>
    <string name="profile_request_text2">다양한 브랜드의 오너와 패신저의 프로필 열람 또는\n호감을 보낼 수 있어 드라이브 매칭을 빠르게 할 수 있습니다.</string>
    <string name="invite_sub_text">회원님의 초대코드로 초대하신 분의 가입이\n승인되면, 초대하신 분과 초대 받으신 분\n모두에게 30 하트를 선물로 드립니다.</string>
    <string name="invite_main_text">회원님의 초대코드</string>
    <string name="company_profile_open_text">제휴사 계정은 프로필 열람신청을 할수없습니다.</string>
    <string name="pointmall">포인트 몰</string>
    <string name="poinmall_text1">교환한 모바일 쿠폰은 본인인증된 휴대폰 번호로 발송됩니다.</string>
    <string name="pointmall_text2">교환한 모바일 쿠폰은 환불이나 교환이 어려우니,꼭 상품명과 연락처를</string>
    <string name="pointmall_text2_2">확인 후 구매해주세요!</string>
    <string name="pointmall_text3">교환 시 유효기간을 꼭 확인해주세요! 유효기간 만료후에는 연장이나</string>
    <string name="pointmall_text3_2">환불이 불가능 합니다.</string>
    <string name="trade">교환하기</string>
    <string name="surapoint">슈라 포인트</string>
    <string name="point_guide_title">슈라 포인트!</string>
    <string name="point_guide_subtitle">🎉 매월 선착순 지금되는 한정 포인트!</string>
    <string name="pointmall_text4">일 최대 적립 가능 포인트는 500포인트 입니다.</string>
    <string name="point_log_guide_text">슈라 포인트는 각 설정된 유효기간 종료 시 자동 소멸됩니다.</string>
    <string name="savepoint">보유 포인트</string>
    <string name="pointtext">포인트</string>
    <string name="pointtext_set1">포인트 몰에서 주유권 교환하기</string>
    <string name="pointtext_set2">포인트 몰에서 이마트 상품권 교환하기</string>
    <string name="pointtext_set3">포인트 몰에서 스타벅스 교환권 교환히기</string>
    <string name="moveset">바로가기</string>
    <string name="point_guide_subtext_1">메인 화면의 “드라이브 게시판” 에서 드라이브 신청한 경우</string>
    <string name="point_guide_subtext_2">월 최대 30,000 포인트까지 적립할 수 있습니다!</string>
    <string name="point_guide_subtext_3">좋아요 취소, 작성한 게시글 또는 댓글 삭제 시 포인트는 반환 됩니다.</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="withdraw"><u>탈퇴하기</u></string>
</resources>